http://localhost:8080/h2-console

http://localhost:8080//api/rest/Account.svc/accounts

http://localhost:8080//api/rest/ServerInfo.svc/info

http://localhost:8080/swagger-ui.html

https://git.heroku.com/sleepy-coast-68018.git
(Mans individuālais links / backend )

https://sleepy-coast-68018.herokuapp.com/
(Manas aplikācijas individuālais links/ backend)

https://sleepy-coast-68018.herokuapp.com/api/rest/Account.svc/accounts

https://protected-spire-48453.herokuapp.com/
(Mans individuālais links / frontend )


https://git.heroku.com/protected-spire-48453.git
(Manas aplikācijas individuālais links/ frontend)
